【7.12 票站現場 - 九西】排緊隊/投完票報到區

- 今日 9 點開站
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

巴打你仲有無出post quota

推到開站

Push

想問依家開左站未

開左, 今日0900-2100

要等到 10：17

投票呀！！！

尋日已投

投票，投票

投票投票投票

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

投完

屌㩒錯不推

推

Leave name

尋日已狗衝

已投

少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

本土呀本土

噚日投咗啦，大家努力
500000
800000
1000000
不是夢

利申 投左黃碧雲 起碼唔會搞亂香港

deadline fighter

唔洗排

想問下地址證明用cap 圖得唔得

幾時會知結果？

soft copy得

官方無講，我預今晚凌晨/聽日

好苦惱 唔知投Frankie 定sunny

今晚九點前你好諗掂佢

我係cap銀行電子月結單

推呀 叫多啲人出黎投啦

有無人投sunny

票巳投，投了 Sunny

九西投邊個？求本土list

九西兄弟手足快D去投張崑陽或馮達浚或劉澤鋒或劉偉聰或岑子杰

你地唔投，民怯何啟明同白鴿一舊雲就會贏

我屋企樓下民怯叫咪，動員好多老人去投票，我點都夾咗老母投比張崑陽

利申：預咗俾人鬧分化撚，但我再含爛蘋果同爛橙

九西兄弟手足快D去投張崑陽或馮達浚或劉澤鋒或劉偉聰或岑子杰

你地唔投，民怯何啟明同白鴿一舊雲就會贏

我屋企樓下民怯叫咪，動員好多老人去投票，我點都夾咗老母投比張崑陽

利申：預咗俾人鬧分化撚，但我唔想再含爛蘋果同爛橙

本土派需要連登仔啊

成車叔叔姨姨伯伯婆婆排緊隊
big暈同岑子杰入撚硬啦屌

Pishhhhh

九西咁少人推

係巴士投咗
pish

應該小後生仔，我尋日去投都無乜人

地址係邊
係佐敦唔識去

佐敦道向九龍站方向行，西九龍站巴士總站地下

投佢老母！

其實何啟明冇咁差
唔好攞佢同big 雲比啦
覺得佢論壇表現幾好
同埋吸到九西基層票
利申:投咗本土

張崑陽/劉澤鋒/馮達俊/劉偉聰

即係渡船角果邊

御金國峰斜對面

明白
不過有更好點解唔投

唔想再含

但會尊重結果

九龍城區可唔可以去油尖旺區投
九龍城西

我唔知九東九西過界線喺邊， sorry

希望知嘅人解答到你

駿發已投馮+王

Within 九西就得

美孚至九龍城至油尖旺一帶ok

可以，九龍城係九龍西

啱啱幫你睇咗， 九龍城區又係九西，油尖旺又係九西，應該得。